到今日為止你用左幾多小時睇TVB

40,000小時或以上
40,000小時以下

點計呀
不如問你吸左幾多啖空氣

Exact7ly

共產黨 同 TVB 就好似空氣一樣既存在：
真空狀態 會令 地球人 窒息
否定中共 會令 中國人 憤青化
轉台亞視 會令 香港人 周身唔自在